七國集團領導人視像會議 拜登料呼籲各國通力合作對抗中國

拜登將透過視像，在慕尼黑安全會議發表外交政策講話，預料會提到中國和俄羅斯，帶來的經濟和國家安全挑戰，呼籲各國通力合作對抗中國政府，經濟上作弊和違反民主價值的政策和行為。拜登亦會表明，他並不尋求與中國對抗，或展開新冷戰，但預期並歡迎兩國有激烈競爭，強調民主而非獨裁，才能為世界帶來最好的前路。

【Now新聞台】七國集團領導人舉行視像峰會，拜登首次以美國總統身份出席，他之後會在慕尼黑安全會議上，呼籲各國共同應對中國帶來的挑戰。

係威脅

大鳴大放 引蛇出洞

你要畫多個圈係外面
(拜登實際做的)

繼續吹

帶領各國政治上打壓中國,
經濟上繼續合作,
明架啦

最怕口硬心軟

口頭對抗
畫面好靚

明架喇
即係返去奧巴馬年代齋吹唔做丫嘛

口講 做既同以前一樣

算唔算自相矛盾

呼籲各國通力合作對抗中國政府，經濟上作弊和違反民主價值的政策和行為。拜登亦會表明，他並不尋求與中國對抗，或展開新冷戰，但預期並歡迎兩國有激烈競爭，強調民主而非獨裁

但預期並歡迎兩國有激烈競爭
Up乜膠

你唔實際action其他國家點會跟機，得個口up

自己就起勢舔
辛苦嘢搵其他國家做
屌你咩

即係唔想自己攬晒
想其他國家落水
集體負責、籌旗
有咩事有位走
唔怪得其他國家會鳩縮

美國身為現任世界霸主點能夠咁樣
當年美蘇冷戰都係兩個單挑，其他睇你頭咋
而家你呼籲乜撚？

拜登先夠狠對中國

日日睇呢張都覺得trump 全中